IVE gpa 4.0

邊個夠我黎 屌打HKU啲傻仔

最有用嘅垃圾，本質都係垃圾，這個道理你明白嗎？

有種就叫HKU仔黎IVE battle過

有一個IVE人負皮我

樓主